是日午

$16.5
葡汁 腸 牛粒 飯

牛係邊

$30

邊間工場

咁少肉

你老味
shitty 呀

仲有冇螢光雞骨飯賣 ?

咩來？

Ching

食螢光劑